鄰居成日凌晨開演唱會 求打救

成日12點就開波唱 至少到3點先開完演唱會 大聲到訓又訓唔到 做功課又做唔到 試過打落去管理處投訴 但上到黎條友又收左聲 冇證據 可能班保安驚得罪人 唔敢岀告示 我都試過自己寫紙放佢信箱 但明顯收到都扮睇唔到 第二晚又唱過 究竟有冇辦法叫佢收聲

比佢試下你既感受

1823

住house?

佢唱到3點準備訓嘅時候就到你還擊，一於開波唱到6點，等佢冇得訓，睇下佢咩反應#f

大廈

無理由得你一個受

就係有時唱到6點 都唔知點好
但話說佢好似有個仔

就係唔明點解冇人投訴 明明我全家都聽到

邊區？

YL

用耳塞得唔得？

收佢聲會唔會治本啲

踩上佢門口屌佢老母啦
最好叫埋佢隔離有份俾佢騷擾嘅街坊一齊去屌佢老母

如果唔會面阻阻我都會咁做

成家都聽到應該係掛 講完都驚一驚

如果用左耳塞都仲聽得好清楚，請及早求醫

如果佢咁既情況冇理由得你一戶放佢上網

況且YL既大廈喎⋯⋯無片太可疑喇

咁你晚晚聽人開演唱會啦on9仔

每晚上去拍門

有片啊 我錄晒音

放上YouTube 再放link

Yl邊頭